如果C朗拎到世界盃，認唔認同佢係史上最佳？

講多無謂
投票最實際

認同：
唔認同：

咪又係靠隊友
唔計

我朗係山區兒童心目中有冇冠都係第一

補充
其他最佳候選人

施丹
告魯夫
碧根鮑華
比利
馬勒當拿
美斯
朗拿度
朗拿甸奴
梅拿
迪史提芬奴
恩尼斯達

除左用條撚入波 唔係唔計

但球技真係未去到球王水平

睇下決賽有無出啦
如果傷出左 理得佢之前一個carry到入決賽都唔會認同

就算真係攞到都唔計架啦

ching中肯

真係用過

到時好似世界盃唔計數
奧運先計

就算拎唔到已經係啦
仲有邊個球員持續地入到咁多波 拎咁多次金球獎同歐聯
仲帶領到隊魚腩打歐國盃贏一次冠軍一次亞軍

拎埋世盃小花就慘啦
下次34打世盃
牙朗手執兩大國家盃,花點算

學界先計

你條撚樣每日一個post講C朗美斯

囉到先講啦

真球玉